平心而論，JUNO首彳亍真係十級正

彳亍

作詞：周耀輝
作曲：馮穎琪
編曲：Jerald
監製：Jerald

風和風之間隔了風波 無數風波
如你信我 換過絲的衣著行入每顆心臟
天和天之間隔了天荒 地老天荒
踏出啞的感覺 行入幾多個軀殼

若你說東風破甚麼 西天降甚麼
只想一覺瞓天光
若你說已到了天堂 太快樂
神遇到 佛碰到 但我希望碰到我

很想抱月光 很想鑽漩渦
可否跟我沿著甚麼邊走邊看藏著甚麼
方知一切故事在遊蕩
很想到無邊搜索 然後與歲月摔角
為了知生存過不生存過
很想在桂花飄下時 去過 看過

山和海之間永遠蒼蒼 雲雨蒼蒼
如你信我 望向瘋的孔雀行入赤色的浪
身和心之間永遠剛剛 眉眼剛剛
認識新的乾涸 行入浮泥仍在喝

很想唱驪歌 很想探洪荒
可否跟我沿著甚麼邊走邊看藏著甚麼
方知一切故事在遊蕩
很想到無邊搜索 然後與歲月摔角
善惡多 生命更多 味更多 道更多 路更多

經書向前翻 薪火向上燒
初生的我緩慢站起彳亍走向十方
在我的無邊搜索 然後與歲月摔角
為了知生存過不生存過
很想在雨點崩裂時 去過 聽過 華麗與沮喪

成隻無念都正

真心正

周耀輝 比juno的詞真係無得頂

「經書向前翻 薪火向上燒」呢兩句真係

係咪大家都只可以從歌詞評論音樂

周耀輝好尾機

仲有馮穎琪D曲，畀麥浚龍唱勁有feel

之後個句"初生的我緩慢站起彳亍走向十方"都好正

成日有人話juno父幹 但有錢之餘有品味有心有力 俾班勁嘅音樂人可以自由發揮 難怪佢隻隻碟都咁屈機

和音係咪swing個Gerald ?

Jerald

Juno 呢首唱得幾好喎！
曲同編曲唔係好特別，但同首歌的主題幾夾，而且同成隻 EP 都夾。

其實無錢又點做音樂呢？
但有錢亦都未必有好音樂。

正評不解釋

有時係到諗 成隻無念d 歌比左Eason 唱會點 （應該又超紅），我身邊d fd話唔好聽 真係唔知點應佢好

其中一個方向姐，你都可以講下首歌係編曲、唱腔方面正唔正架

咁諗無乜意思，以 Eason 昵個級數，如果佢想唱呢類歌，大把勁人幫佢寫。
而且無念隻碟個 concept 係 Juno 諗出來，作曲填詞人都係佢自己搵。

我最鐘意呢首

馮穎琪好似自己有唱過

其實juno 真係唱得麻麻
佢d idea 係正既，但唱功真係不敢恭維

馮穎琪自己唱番